淪為行過寵物 貓狗瞭解我的悽慘

失寵後不往後退 妳挑選了誰跟妳一起玩

天竺鼠了解我的淒慘